有間空置廠房，可以做啲乜？

屋企人有間廠房，以前啲工業搬晒返支那（執埋），之後擺咗係度好耐唔知點好⋯
有冇啲意見可以做乜？
離地鐵站行10分鐘，五千呎
有冇巴打有高見

幫下手

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

物資倉

終極文宣 對準政權 全民抗共

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

荃灣來?

大窩口

爆房

上黎問都係想做革命基地

認真問

是但整Office分租都得啦

即係自己搵錢用？

革命基地 要槍有槍 要炮有炮

緊係間房出租啦

工廈可以間office?

你有槍咩

爆晒光點做基地

係邊度？

大窩口地鐵站10分鐘

你查左有咩許可未

9up